成日都傷風 有咩補品好食

維他命?

我睇睇先 THX

做多D運動啦

精

可以試吓蟲草

戴口罩，一年未病過

維他命c囉

齋食supplement 未必好大效果嫁喎

邊個教你話食 ╳╳╳，
就會有一大班連衛兵撲出嚟屌佢係傳銷狗！
我都係好心分享經驗啫
我都好撚憎傳銷狗
連衛兵繼續係咁屌
會屌走唔少願意分享經驗嘅人
就如連衛兵都屌走唔少和理非一樣
連衛兵，繼續吧
然後又屌吹雞唔撚夠人

我傷風係自身既 唔關口罩事

戒j啦，瘦潺仔

係咪成日飲可樂？

熱檸水